你哋知唔知班黑警點睇721？

乚乙ㄥ

要明嘅就會明

藍絲眼中嘅元朗恐襲:

黑白顛倒指鹿為馬

唔該如果你係黑警定藍絲
你可以掉轉個mon睇
依啲就係你哋嘅視覺
鐘意個頭轉嚟睇
無事搵嘢嚟搞
又鐘意顛倒是非

兩個黑警比負評

731緊直係香港警察之恥
可以消失落閘
香港市民記一世，咪以為可以篡改歷史

721緊直係香港警察之恥
可以消失落閘
香港市民記一世，咪以為可以篡改歷史